[推我上去] 救人係要取智

而家個情況就係poly跟本入唔到去，你話叫人喺邊度集合再一齊行過去，人都未聚到就比人拉曬，今朝尖沙咀有板你睇。佢地差唔多allin落poly，如果我地都allin，同送頭冇分別，因為武力唔對等。現時情況下，最驚嘅係冇野食唔係攻人去，所以poly手足請留喺入面休息同準備，唔好再硬碰硬。

外圍手足請到最近地方食栗一燒，咁先有bargaining power。

下面地方食栗一燒最為好味。
油塘
高翔苑:
KO CHING HOUSE
KO FEI HOUSE
KO FUNG HOUSE
KO HONG HOUSE

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE

九龍灣
德福花園:
BLOCK R,S,T

黃埔(隔離poly,小心)
黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5

屯門
美樂花園:
BLOCK 1-6, 8-10

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10

屯門湖康警察宿舍

青山政府宿舍

火炭
銀禧花園block 2 3
4樓-29樓 A B G H單位

葵興
葵馥苑:
LOK KWAI HOUSE
ON KWAI HOUSE

葵蓉苑:
BLOCK 1,2

荃灣
綠楊新村:
BLOCK L, M

海濱花園:
BLOCK 9-10, 12, 20-22

海灣花園:
BLOCK1-4
總共:92狗單位

柴灣
柴灣已婚警察宿舍

上水
上水已婚警察宿舍

青衣
青衣已婚警察宿舍

元朗
元朗已婚警察宿舍

西區已婚警察宿舍（好撚遠）
大欖水警基地宿舍(好撚遠)
奧卑利街已婚警察宿舍(好撚遠)
警察學院(香港仔)已婚宿舍(好撚遠)

我相信你地都有自己地區嘅tg gp，自己傾詳情幾點邊度食。我本人極之反對一切擾民行為，更譴責暴力，絕對唔可以搞上面地址。

推

做返學生，換返衫咪無事
唔明搞到咁驚險做乜
換衫扮無辜，捉到都告唔到啦

咪話好驚出去，被困poly

而家唔係講告唔告到嘅問題，而係比人拉左48，你跟本唔知之後發生咩事。